有冇咳撚

9月開始咳撚到10月中
宣家又開始發作,咳撚到8舊腹肌都出哂黎

有
已經同D阿叔冇分別

咳撚死我,其實係唔係香港空氣太差

醫生點講

氣管敏感

咳到有人魚線

我五、六年前開始都係咳咳咳

之後keep做運動 就好左好多

一星期 五日 跑 游 單車 是但一樣 每日30分鐘

咳左差唔多一年都未好
照左肺ct scan,完全冇問題(睇左好多次專科,完全唔知咩事)
本身冇煙+跑好多步,好想知點搞
會唔會係一路咳都有去跑步搞到好唔到?

一到夜晚就咳到仆街

樓主 我都係

好辛苦
一咳就兩三星期

咳咗成個半月

10月頭咳到依家
初頭感冒,跟住話氣管發炎,敏感

敏感真係好慘。。自己辛苦又煩到人，各位飲多啲柑桔檸檬，有助止咳，我開始無咩事了

12月尾病左咳撚到仆街 到一月頭好返

之後同個fd慶生條友好撚好笑 笑撚到我咳 就又開始咳過

試下戒口。
唔飲凍飲，唔飲糖多既飲品